格雷的五十道乜鳩個女主角真係好撚正

好想瘋狂啜佢粒lin阿屌

我都想瘋狂打搞伯母！

睇住哩d先 好想插爆佢呀

好靚女

好有氣質 未試過對其他女明星咁深印象

點解無人正評佢嫁咁靚都

佢仲有其他電影
How to be Single，同危情後樂園

唔怪得佢咁熟口面 短髮都好正佢

成套戲就喺俾港女打飛機

個額成個壽星公咁，不了

唔all back都無乜野

眼袋大過春袋

有冇師兄有link 睇番第一集？

佢呢d係病態美

大唔過我條撚

我都想睇返

多d圖

晏d再upload

第一集

真係好正

冇睇,係咪pink lin?

哇你睇下醫生好喎

我個人覺得小小啦 睇到射左係戲院

第一集打屎忽打到完場 仲要波又冇露 屎忽又冇露 做乜鳩

第二集有露點？

第2頁都未有ig

好大粒

今集有

中間扑野唔係露左咩?

沖涼個到好撚正

成集都好撚正 最鐘意都係佢著件恤衫果陣

佢ig得一張相

好想講佢之前個濕鳩男朋友
日日都著個件皮褸
見外國啲fan pages話條仔基本上食軟飯
咩都係Dakota 俾錢

屌佢男朋友阿

我係女都覺得佢好撚正

enjoy bro...

好靚阿

個樣真係好性奴

格雷的五十路影陰道

lm睇j圖

J完返唔到轉頭

好正

男主角好有福氣

留明

How to be single好撚正 又好睇

好有氣質

劇透

屌你老母最尾乜鳩都唔知就要DLC，仲要個濕鳩精彩預告得5秒鐘
屌你老母仲衰過Amway捆綁式銷售

對波唔撚掂

戲院入面d人都勁大聲屌出黎

有d角度好似男人
唔係話唔正

我都忍唔住屌咗出嚟
仲以為一兩分鐘嗰啲trailer

氣質呢樣野
屌過先知道

佢個幾秒預告仲要正係影佢地結婚之後完撚左

我屌過 真係屌過

我懷疑有人睇左大陸刪減版

條仔先正

應該係有第三集 等到2018年

係
但係呢集去到尾完全唔知做過啲乜野
就完撚咗
之後佢就出字幕話稍後有下集精彩預告
嘩 得5秒，屌

有咩特別 有無多d我女神睇

順便聽埋首歌

短髮仲正

D歌正

樓上咪有個 明明咩都露哂話人無露，睇到我1999以為睇錯戲

屌我都有留意
但感覺dakota好似好鐘意佢咁 之前散左又復合
條仔個款都似軟飯王架喇

頂唔住啦

岩岩先睇完 真係幾正

個眼袋手術

個眼袋影響唔大我覺得

真係好正
已經番睇返第一集

巴打你都幾細bor

個預告我都屌左聲

sm正撚到呢

佢話感情耐咗 習慣咗呢個人 唔想太多改變
明明係個好女仔 希望佢搵個更好

前幾年最正 今集明明大隻咗勁多
但睇落塊面好肥 頭髮仲少咗

下 個樣係幾似但呢個一定唔係Dakota黎囉

習慣左 <--好sad
而家係咪又分左手喇？

係分咗手
我記前年佢條仔ig多咗好多蝗字
原來係大陸啲fans係度聲討
雖然膠 但食花生好正

第一集好正 第二集殘左好多

唔關事，呢個mode 係女都J

dakota背景好似幾好

Dakota性格好好又玩得
可惜揀男朋友既眼光太差

親身入場睇先知

18年情人節

有排等

唔係前總編輯復仇記咩？

自暴其短

係 但我覺得佢都係比個有錢仔秒

有無呢張既全身圖，搵唔到

我都搵唔到 佢個pat好正

成套底衫好撚正

J到出血

好撚普通咋喎

你有冇睇戲？睇完先覺得正

又真係冇

預告第一幕將條婚紗掛上個吊燈個畫面勁恐怖

唔睇真係錯過左

好正 佢個樣令人好想保護佢

好想做果個有錢佬

lm

佢做我老婆 我真係乜都得

當你見過佢額頭

正阿

屌你唔好講佢個額

Lin頭？

放開個女人
btw仲有冇圖

我要睇額頭

唔睇得

正阿好想奶阿

講咁耐都無露點圖 你班垃圾

咁易搵阿仆街仔

好撚似江欣燕

江你老母 靚幾萬倍

今晚返去J返次

晚晚都J

J

係女都覺得佢真係正到仆街

所以男更加頂唔順

巴打喺邊度cap 出黎？

Ig follow 咗好多fifty shades fan ac
有日見到就cap咗

仲有無

巴打搵唔搵得返邊個acc?

同求

唔記得啦 喺ig 搵吓啲tag就搵到

好撚正阿屌

佢老豆 係有啲餅印

留名

都幾殘下
有陣人妻味

覺得男女主角好襯

可惜男主角已經結婚 仲有生咗兩個女
戲外相處做咩都好小心
訪問有啲敏感少少嘅問題都表現得好尷尬
記得有場沙灘戲老婆全程監場
拍完仲三個人一齊落水玩

見到有d報導話今次每場床戲佢老婆都全程監住
真心好襯 套戲完咗既話就無得再睇情侶檔了
搵咗男主老婆張相睇⋯um

床戲都有
聽聞佢老婆好似又有咗

第一集有d pure味好正

有圖 正皮

真係好襯 佢地d劇照好靚

咬唇

佢真係好正, 所以係下集我打算同佢生個b

我同佢阿

見到老豆即刻唔想J

Jamie老婆小氣到仆街
上集唔知邊度既首映禮黑老公面又發老公脾氣

唔怪得之 今次jamie 露勁少

差唔多每次搞野都係露半個屎忽出黎 但Dakota真係

套戲最成功就係塑造到兩個普通人好特別
ana今集靚咗

唉 好襯 不過佢真係好愛佢老婆

佢同佢老婆真係唔係幾襯

襯到

Dakota 男友咩樣？

柒

今次倫敦個個首映定唔知乜都係啦
特登係鏡頭前同jamie錫，唔知博咩

勁襯
真係可惜 認識得太遲
好少何有影幕情侶咁襯

好撚正

認識早d可能dakota已經係佢老婆

佢同佢老婆都襯。。。
痴撚線fans講到完全唔襯

講咗7頁都冇人知第一集裸體係替身

堅

真?

唔係特效咩？

爆料男主角傑米道南在拍攝性愛畫面時戴「護陰袋」，而在電影中全裸上陣，一脫成名的女主角達珂塔強森，除了之前坦承屁股不是自己的之外，連露的「毛」都是假的，攝影師說她穿上特製內褲，然後後製時再加工陰毛。

咁今集呢

咁今集粒lin仲係咪替身

我先係囉

係我

其實外國有傳聞佢兩個不和

呢個都聽唔少

Sad

點解不和

你地唔好掂我老婆

我老婆呀

女主角狄高達莊遜（Dakota Johnson）透露，所有戲份都是她親自上陣，不過只有一個鏡頭卻不敢演要找替身。

唔似不和
睇幕後花絮同片場照兩個都有傾有笑

做手機wallpaper

仆街又要J

終於有帖講佢

2:55開始
我睇左幾百次呢個位

呠果下咩聲黎

佢老婆金睛火眼咁
我係christian就插入去

details please 佢同Dakota好襯

Jamie同Dakota佢地無可能啦 根本私底下都好避忌
同埋話憎佢老婆果d係咩事 佢做錯d咩
記得之前有次影到Dakota同佢老婆兩個人去食lunch

憎佢老婆果d九成都係絲打

點解不和唔清楚 不過都冇可能expect 一齊拍戲就一定好fd 啦
以前有睇過d文話拍第一集佢兩個一break 就分開勁遠完全冇交流
之後睇blindgossip 都見到好幾篇暗示佢地不和

呢條片睇左十幾次都有 勁得意把聲又好好聽

好撚得意

擺明要你地做wallpaper

好撚淫呀

一日一j

其實佢扮果時就位定真係扑？

就位呱

咬lin頭果陣係咪就位

喂喂企開d啦

岩岩又一城睇完

又唔係咬佢本人個lin
咬替身咋

見到你地話佢好女仔
係華人角度 所有鬼妹都唔係好女仔 成日去clubbing
濫過祟洋港女一個dup
cheating呢D對佢地黎講係家常便飯 比人知都唔係好大件事

其實係咪所有close up都係替身黎

佢係how to be single裡面短頭髮都好正好可愛

屌身為小說fans睇完套野好失望
Christian一嘢就跪落嚟做乜撚呀
睇書個陣touch好多囉

屌 明明係dominate變submissive
書入面個句 i am scared 去咗邊

係 I was so scared

仲有Elena成日失驚無神就走出嚟講幾句嘢咁
我個fd冇睇過小說睇到一頭霧水

雖然知道係電影劇情需要
但冇拍到ana差啲可能有咗BB
覺得鋪唔到最後個集 ana真係有bb Grey嘅反應

Until you come back home

第一集好J好多

我寧願去到墜機個度完算

絲打 係唔係睇咗書好耐？

你睇中定英

一年前
記錯勿屌

今集明顯殘左喎

想問下佢對波真定假？
佢瞓喺床上面嗰陣啲脂肪唔走位，對波固定向上

Between佢連把聲都好聽過人
瘦得嚟又身材好

男主角先正

佢保標先正

有咩fans page 介紹可以被我瘋狂stalk 女神bb

粒新seed 好似係 censored 無嘢睇

墜完機可以兩手空空行返屋企真係
戲院全場笑出聲

Elena嗰part好虐